火燒行為增加咗石獅子嘅歷史價值

正如石獅子上嘅彈痕印證咗當年日軍喺香港3年零8個月嘅行為

今次嘅火燒痕跡更加為佢刻上咗反送中運動嘅歷史

所以其實唔係破壞文物 反而令隻石獅子見證咗香港一段段嘅歷史 增加咗佢嘅歷史價值

自推

［緊急］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

令石獅更精彩

自推 2

銅黎，好心痛。

有道理

呢2個獅子像好似係複製品黎

正面啲睇

認同，樂觀啲睇完全冇問題

只要文物無消失，傷痕係記錄新一段歷史

同大三巴一樣

真𠴱隻好似熔咗做子彈

有傷痕先有價值
正如比薩斜塔唔斜 你唔會特登去睇
石獅大把地方有
但經過今日 燒過既石獅會吸引遊客去睇

唔喺現場咪冇事囉，又唔收埋。

屌 有聲

好有道理

我同意 歷史就會有痕跡

唔緊要架，佢已經變成今日嘅見證

奶共紅企自作孽。

公關打手點樣幫匯豐洗白都無用。

求片

拉闊啲睇 紅燒獅子頭係名菜式黎

其實隻獅子燒完都幾型